★ 新民黨晤陳茂波 倡預算案全民派錢8000元

新民黨主動約見財政司司長陳茂波，就明年發表的《財政預算案》提出建議。新民黨主席葉劉淑儀表示，建議政府向18歲或以上永久居民一筆過派發8000元現金津貼、向初生嬰兒家庭派發一筆過2萬元資助、豁免商業車輛一年驗車費，以及部分中小企一年牌照費等。

葉劉淑儀說，由於中美貿易戰持續，加上近期社會氣氛緊張，抗爭不斷，直接影響基層市民和商戶，她認為，全民派錢定能安撫部份市民。不過，她強調，相關措施不可能直接紓緩到目前緊張的社會氣氛，因為就算落實，最快都要下年。被指早半年主動約見財爺並為預算案提建議是為年尾的區議會選舉鋪路，葉劉淑儀不認同。

我4000都未收到

乞兒咩戇鳩

同廢老講愈亂愈多錢

物資全面進場

有咪all in買物資

派8萬都無用

老貓畀啲骨氣啦

如果係真, 可唔可以請求咁多連登仔女將筆錢用係更合適既用途?

俾錢我地買物資

遊行有錢收 越出越有
快啲唱通街

8000*200萬嘅抗爭基金
錢照派 街照上

金主現身

用下腦啦
呢個時候講捂口費

可能真係信

派錢買物資

8000蚊買起晒香港人嘅前途同自由，好撚抵屌呀喂

錢照袋, 你老母照屌

有先講啦

唔係話廢青收錢搞事咩
區區八千出手咁低
呢個政府真係好識侮辱人

如果18歲以上通派要成四百億，成日話醫院唔夠人冇資源但係倒四百億落海？

到時班廢老話要出嚟行 大叫 我要8000蚊

挑！
記者會上面又話咩經濟重創，又話商家撤資
咁係應該建議要加稅唔係派錢啊嘛
講到自己咁明事理唔係呢啲道理都諗唔通啊！

香港澳門化
多謝新民黨

證明愈勇武就愈多錢派

唔好以為派錢就無事，特衰政府

我屌你老母臭化閪 我嗰4000蚊年頭申請 年尾都未派到
共產黨無一個係無辜

又派派去俾火星人

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

錢照袋 街照上

上次 幣少深水埗派錢，大把蝻 街上遊行大叫 "Money Money"

8000蚊想買我尊嚴?
你公佈話元朗原居民冇份我咪考慮下囉

大家可以買套好既裝備

示威者成功爭取系列

啱呀
想政府補貼下物資錢

有就貨金買裝備

咁收左果班點算

起間醫院好過，屌你老味

又幫藍絲賺錢

錢照收理撚得你

收皮啦.....呢個財爺咁廢...派8000元係咪要四年後先收到呀?

要派個時唔派

唔應該派個時就派

Goodest administration

一人80萬都未必有計傾啦 8千

學澳門做法

True

我嗰4000蚊呢

$8000物資

點解要18歲以上
我寧願你派埋俾啲蝗都好過攞去益大陸

8000咁少就想買人格

廢嘅返半個月都有啦

$8000 買裝備

屌
成家冇人收到4000
派8000睇怕要派3年

同廢老講keep 住示威，政府就會派錢

$8000可以全民gas mask +頭盔 +甲

Decathlon : c'est très bon. Merci beaucoup

又多咗錢買物資

就當係真
2020 財政預算案出
係咪要2025先收到錢

行政費係咪要一皮野 一個人

有錢買物資啦

慳啲啦

錢照攞 政府照反

4000 請刀手斬曬啲鄉黑佢

每個真香港人一層樓就原諒你啦

抗爭資金

好啊
錢照收街照上
橫掂啲錢你唔俾市民都係掉落海嘅啦

波叔花式派錢派到一鑊粥 仲叫佢再派?
Regina 你曳曳呀

驚無人投佢地票

上次：
$2000 裝備
$2000 續bno

下次
$8000 軍備

只係識派錢 有撚用咩 扣鳩班警犬糧就得

屌佢啦
打完你,根住俾8000?當人乞兒?????

不要錢,叫葉瘤出來,讓我們打返同21/7一樣的棍係佢身上,8000蚊俾埋佢,等佢拿來買元寶香燭俾佢自己啦,屌鳩佢

又有錢買物資了

21/7元朗用咩棍,佢受返一樣的棍,就得

4000都未收到

支持
叫埋班廢老出來遊行
同佢地講越多人遊行個金融可以再提升

屌你啦
4000蚊都未搞撚掂呀8000
陳茂波心諗：唔好又搞9我啦

支政府派錢
派完我用來買物資同課金傳媒

多謝政府俾返啲錢我買物資

DLLM 派80000 都冇用

減差餉一年啦屌你老母

香港人薪俸稅交緊5百幾億
其實佔唔多
但點都好，啲仆街拎啲廁豪裝公廁都唔俾落醫療

派百萬可能有

正！有8000買物資

增加反共基金至8000?

外國勢力支持光復

元朗山區要唔要

高招

支持錢照拎
反正唔派都係俾明日大嶼倒曬落海 不如我要咗佢
但票我就一票都唔會俾你

山個到多墳位 留比白衫啦
我地住村得嫁啦

收你個皮啦
派錢就當安慰 咁死左義士𠴱啲又點計呀
不如調番轉頭 你開個價 成功游說林奠聰聰弱華落台好過啦

出裝出裝出裝出裝出裝

200%投資回報，你唔講我仲以為買緊bitcoin

on9，講到個個香港人貪你幾千蚊咁，以為求撚其派錢可以令香港人收聲

全世界最柒兼冇腦嘅政府班子

派8萬蚊都冇用啦

波波心諗:

我咁辛苦隱形咗幾個月，妳個葉劉係咪好唔抵得呀？又拉我落水

支持暴動

同意，真係無腦到一個點

4000其實係咪停咗5月之後已經冇聽過有人收到

行政費 fat fat

抗爭基金有幾多Lam幾多

2047都未攞到

為何不是14k?

4000 都未撚收到 仲講派8000 ,到死個日拎黎我墓前俾我呀？

明年 你同我收皮

三月頭收msg
到而家都無收到錢

屌佢老母

錢照拎 街照上
大家識做啦

8萬俾埋我ok?

嘩 8千蚊拎晒去買gear 可以點配搭

有錢買物資 贊助立場 蘋果

派百萬，到時一碟飯收你1 皮野

咁撚天真，收完再反囉，on99

收左都繼續
唔係咁都要教呀嘛？

新香港人生得多拎得多

新香港人生得多拎得多
你地生好多個咩？？？

第二個澳門

政府用公帑財力上支持示威活動

多L謝哂！你咪L又搵機會嚟cap水，派8000、行政費又開10幾億

8000買新裝

錢照收
你老母照屌!!!

亂就有錢派